蟻仔買唔買得過

1手會中？

應該唔會
我丐衣

推

抽唔中咪上市入囉
呢隻一定掂

蘿莉哥今鋪靠你喇